屋企有樓梯係咪唔好養狗？

Google 過話對佢地啲骨唔好
費事累左隻狗

有樓梯嘅屋都唔細啦
至少好過啲棺材屋

你都係想曬間屋大姐,

鬼佬啲屋好多都兩層有樓梯, 咪又係咁養,

哂鳩氣